長和仲有冇得升

86個時諗過止蝕算

我都想知

好撚失望，日日低開

對長和咁冇信心,何必繼續渣?

今日跌得好肉酸

唯有留低收下息

Exactly咁細波幅都驚

yes誠哥仲未死

0001 值博率高, 80蚊左右老老實實無得輸

買呢隻真係只有長揸

以前係110, 100, 90 都係咁同自己講
見到79果陣已經心淡

見佢上返95-102 左右就放哂佢啦
呢隻野對佢無期望架

81 入，尋日走一轉先之後再入

應該可以落去81-82 左右坐一轉先

想入

如果75會入

仲記得幾個月七十幾蚊前連登仔話脫歐50蚊先入

好多隱世大戶跟住誠哥一齊退休

硬脫歐

聽到victor 話 收購 沒有志在必得 真係燥撚左

得罪中央

40蚊差不多了

廢到喊

熊證fat fat